%!TEX TS-program = lualatex

\documentclass[border=5pt]{standalone}%Border permet d'ajuster la taille de l'espace blanc autour de la figure
\usepackage[utf8]{inputenc}

%======================================================================================================================
% Symbols
%======================================================================================================================
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ifthen}

%======================================================================================================================
% Style
%======================================================================================================================
% Package for including code in the document
\usepackage{listings}
\usepackage{bm,bbm,mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{pgfplotstable}
\usetikzlibrary{spy,backgrounds}

%======================================================================================================================
% My Package
%======================================================================================================================
\def\vectorialmechanics{1}


%======================================================================================================================
% Graphics
%======================================================================================================================
\usepackage{tikz}

\usepackage{array}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=newest}
\usetikzlibrary[pgfplots.groupplots]
\usepgfplotslibrary{groupplots}
\usetikzlibrary{matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\definecolor{myblue}{rgb}{0.0,0.57,0.81}
\definecolor{myred}{rgb}{0.86,0,0.17}
\definecolor{mypink}{rgb}{0.6,0,0.17}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.58,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{myyellow}{rgb}{1,0.84,0.024}
\definecolor{mycyan}{rgb}{0.19,0.835,0.87}
\definecolor{mypurple}{rgb}{0.635,0.055,0.67}
\definecolor{myorange}{rgb}{0.86,0.44,0.145}
%======================================================================================================================
% Beamer
%======================================================================================================================
%\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %pour utiliser les polices beamer
%\usepackage{sfmath}%Pour utiliser les polices math de beamer


%======================================================================================================================
% Figure
%======================================================================================================================

% grid style
\pgfplotsset{grid style={gridColor,line width=0pt},width = 7cm}

\begin{document}

\tikzset{every pin edge/.style={draw=black, thick},every mark/.append style={scale=0.2}}



\begin{tikzpicture} 
	\begin{axis}[
		title = {\begin{large} Eigenvalues \end{large}},
		x post scale=1,
		xmax = 510,
		xmin = -5,
		%xtick={0,200,...,800},
		%ymax = 0.0001,
		ymode=log,
		log basis y={10},
		legend pos= outer north east]
		\addplot[color=myyellow,only marks,line width=2pt] table[x index = 0, y expr={\thisrowno{1}}] {ref_3.txt};
		\addlegendentry{ref = 3}
		\addplot[color=mypurple,only marks,line width=2pt] table[x index = 0, y expr={\thisrowno{1}}] {ref_2.txt};
		\addlegendentry{ref = 2}
		\addplot[color=myblue,only marks,line width=2pt] table[x index = 0, y expr={\thisrowno{1}}] {ref_1.txt};
		\addlegendentry{ref = 1}
		\addplot[color=mycyan,only marks,line width=2pt]  table[x index = 0, y expr={\thisrowno{1}}] {ref_0.txt};
		\addlegendentry{ref = 0}
		%\addplot[color=mygray,opacity=0.7,no markers,line width=2pt] coordinates {(0,1e-10) (2100,1e-10)};
	\end{axis} 
\end{tikzpicture} 






\end{document}
